近年係咪好多公司in FG都興玩super day? 揀出黎既人係咪高質d？

近年係咪好多公司in FG都興玩super day?

我係老野，當年仲係group in present + manager / boss 一對一in咁樣

你地覺得super day揀出黎既人係咪普遍會高質過以前？

比superday收晒皮

點解呀 講下覺得點

我覺得係為左慳時間易D安排多D

玩下遊戲傾下計就當interview